岩岩俾條女知道左lihkg個ac

改咩名好?

佢已經記低左number

換過個ac啦

點換?

重新申請個呀

樓主個名

睇人仆街最開心